Pompeo: 香港將變成另一個中共統治既城市

男神

做嘢未？

即係港幣真係會消失 轉錢呀ching

經常只講不做

不是將會
而是已經
Tense 錯了
Is present tense not future tense
Sir

港幣要消失啦

本身都係啦

同開po人講
佢譯錯tense

大豆侵繼續失蹤

美國肯中共都唔肯啦

到時點上市cap水呀

Push

做野未呀，股市日日升

日落國都變日出國時, 大豆政府仲係到9UP

上海終於超越香港

佢去左邊....

然後呢

不嬲哩啲野都係pompeo講架啦